[紅衣醒神美麗傳承]四月八日沙田十場日賽討論區

紅衣醒神繼續醒神

大賽日原來？

係
兩場二級賽

幾時先等到四月八號 好漫長

美麗傳承係咪配副練十三

成個星期

紅衣抖一抖 再鬥爭分奪秒 未驚過

呢場係
正賽又配我頓
牙俊攬住平湖之星

天下為攻直接報正賽
爭分應該呢場去馬 交代左先

咁呢場不了

四月係爭馬王既決勝月份

應該係柒俊掂都唔俾掂隻傳承

寧願比副練馬師曲尺手都唔係華將

今日叫人留意走勢啲馬入撚曬位
下次我玩毛咩

巴打等你下次出水

牙俊由棄騎嗰下都知無得翻轉頭啦

駿風馳又仆街左 下次冷返

沈拿好似全線去馬 跟到季尾

全日最值備忘馬

火百合

今日包頭 因為條黃毒男

呢個真係好野黎

咁安喜 小鳥點拎返

駿風馳抵啦 下次縮1400再買

真係唔洗太多花巧野
死砌爛砌 輸左都唔會屌佢

今日我楠

邊個棄邊個都未知

威利熱流

我頓兩個大系主帥
真係佩服

上次大雄圖
今次總統至上
第2個騎應該求奇打兩鞭就收工

駿風馳 大仆街正一弱智
最尾勁好勢，又係入面省埋啲寒酸位
我屌你老母大仆街 同迫害我旺一樣

屌條冷p過關 怪獸 安喜 紅運
中得一關

真係鬥心
我就係要呢啲
學腎仔咁講 輸贏一件事 跑曬比我睇
財寶家駒唔會屌佢

無左東東 包左幾多賽日頭

吳____

紅衣避孕免一隻
繼續鞭鞭

巴度都係同款 死砌爛砌 輸錢都服

怪獸其實差幾步頂唔住

冇東東同巴度
又冇我潘吸飛

__嘉__

無左巴度 包左幾多日頭

lm

今日隻勇霸神駒

有d掛住潘狗

隻隻跑晒比你睇d大户點贏錢

都有少少 佢穩過仆街

唉也原來乜乜黎今日鬥心如何

有冇巴打有以前高登user 博士 刨馬個個blog/?

佢唔拉馬既話 係既

熱錢

今季穩定左好多
冇乜好肉酸既鏡頭

我感覺上計埋佢拉馬都穩過大仆街

又或者呢排牙街真係太撚閪 度到佢都想飛走佢

馬克簡直睇戲咁 神控制步速

冇潘頓真係唔識賭

我頓上名應該同牙街差唔多
不過計返條數牙街成日1.3 1.4位置 我頓多數都1.6-2.0

潘狗都好快出返黎 我個東東

我頓忠粉

呢場真精彩

是 牙狗d次熱多數買得過
仆街大熱次熱都隨時閪

冇人搞就自製26 25 24 23 22
遇著冇J彩星就快過榮進之光大逃

我都係
買四連環
佢隻馬好就做膽
就算隻馬唔好 我都會拖佢一票唔敢飛

學卡生咁講佢今季日日有野拎返屋企
佢由其谷草去馬 左穿右插

潘狗d 十倍以上既馬 通常都會去馬 或者之後都可跟進
架勢堂都係因為佢騎過 果次先買到個冷w

想念我頓

最近有好吉利
中呢啲馬即使係熱門都好撚爽

好吉利我買wp
最後一望空都知贏得

想買番谷草 反而沙田唔識玩

黃俊有樣野 唔知我有無睇錯
次次一拎條鞭出嚟 隻手都hold唔定馬頭 會扭一扭
必得勝同上次隻神駒都有同樣既毛病

衰啲講 基本功唔係好掂

今日平注$30有啲錢執 之前大注輸小注贏 奶哂野

今日出街無睇馬 今晚睇返留意下
即是咪如果佢唔係有按得澄 猛闖呢d狀態馬揹著就唔洗買佢？

啱！

我都係出左街 返屋企係車睇返曬
按得澄咁樣放都唔散 隻馬真係勁
猛闖比飛越峰食左個位 有少少責任

岩岩睇返駿風馳 終點之後勁到 閪拉

完全唔明點解唔大外一氣
不過仲好，下次換返寶利又好炒飯或者我頓
比返分頭我得唔得

唔會
我拉已經霸左啦 下次繼續會係拉 同埋會轉配備
除非撞神仙馬架炸

個個都睇到走勢
大仆街喺上面更加清楚
下次大熱無走雞
那裡來的分頭

牙街如果死霸，我唔買了
珍珠鳳凰

其實未舞得掂就唔好拎條鞭出黎住先
拎一拎出黎俾錯訊號隻馬好容易令隻馬慢左腳

不過十磅仔優勢真係幾大下
按得澄如果無呢十磅真係散曬啦

屌 報名表都照刨先 條癮好辛苦

啱啱先跑完咋喎，咁大癮？

最慘係報名表都未出
得兩場二級賽報名名單

下唔係掛

輸左4個賽日 今日終於正數 想繼續追數

終於於行到番屋企了, dllm 火車潘 唔買你又衝入黎

真漢子

巴打搞咩

應該輸到要步行掛......

笑4

Btw 唔知點解覺得入場係好運d

找數真漢子，正皮

買左 陽明秋秋 嬴風雲 拖 3 6 9 10 11 13 14
點知跑隻安喜入黎

所以行路番去反思下

我今朝有提過安喜要留意

我要坐定定係屋企

我有要 仲有悅裕

要陽明秋秋又搏輸
要駿風馳又搏輸
見係咁輸 就ALL IN 左
心態要調整一下

我以前都會咁
不過輸多了就知有時唔旺真係無得夾硬
駿風馳終點後強勁走勢 大外一氣理應助季望亞

仲諗住今次有-5放得出就贏
都係差啲

我估你allin左按得澄？

岩岩新手上路睇賠率買
包頭包頭仆街
巴打平時係睇咩做功課
想認真學下追番多少學費

本身草地1w 1400都近過
呢個分晾左咁耐 回足曬 用五磅仔係要防下
可能真係無分係手

老老豆豆
呢啲馬衝程長，衝得順既馬，點撚會走入面搏位

唔係啊 allin左所有注碼比陽明秋秋同駿風馳
本身尾場好睇好協勝神駒 最後輸哂無心機 走場算
岩岩睇返真係協勝神駒贏 仆你個街 無運氣就真係要收手

拉叔如果唔係有神仙 根本李寶利既級數
利申 覺得李寶利認真騎都有一手

呢到個個都好勁下
做功課呢啲都係晨操，臨場，賽績，形勢。
比我排會係形勢>臨場=晨操>賽績
其實一拎起份排位表，就知邊啲場次難賭，邊啲場次易賭少少。
我真係唔夠勁，唔會場場買。

買馬本多終勝 本少仆直

屌佢 雷狗 垃圾走位

陽明秋秋毆單W
陽明秋秋都出左頭先，有啲唔好彩

不過炒飯死唔放手嬴風雲
次次都搏馬，好似唔嬴唔放手咁

李寶利搏馬OK既
由其搏肥啲馬 成日走冷位

睇佢呢場搏馬款
直路無位出個焦急樣，賴曬屎咁
一早跟皇者勝利出咪好

兩隻都係毆單W
兩隻都唔係半冷
1w3p 其實都唔太抵玩 好似係

今日衰在第一場實在威 買大左
之後d心水中都追唔番 跟住就亂9咁拖搏冷

亂9咁拖搏冷 我都係

我保守啲 想保本先
不過會協調到1/1.5/2/3w4/5/6p

講到底都係運 好彩就2場中1場 唔好彩就好似喪彪咁

五班真係唔買好過買
有啲贏又話抖夠曬 有啲又話有啲級數 有啲又話賺形勢 任開咁款

駿風馳今場咁會唔會加分

呢樣真
都係拎返本人個例子
巴基復出賭好多wp全部第4
其實如果揀到4455 未必自己功力差 運氣問題多

高班穩d 既
啲馬煲到2046 先肯贏

呢度好多神人㗎,我都係跟人學野

我好彩個日無度馬 鳩買兩場收幾千 認真度就爆撚埋d 唔知咩馬

係
好人好者點會落五班
落到五班唔差在燉多陣先冷食

呢到好多人比冷馬都超勁

聽聞有人習過騎

嗰日包曬頭
贏風雲第4

今日還盅就無我份

尾場 allin 左劍聶風包晒頭

最慘係煲年幾兩年先出 飛雲寶 屌
去馬個場 800 踩油 唔撚去又繼續後面塞

冇運喺上黎真係好撚燥 有次跑馬地夜馬 捉到唔長進四十幾倍跑入黎 萬幾兩萬三重彩 搭正咁飛都截9我 平時又唔見咁準時 之後果d就西曬

都係陽明秋秋單win, 好彩安喜位置Q補數

呢樣真，輸多兩場一躁底就閪

最近最無運一次係華美之友谷草爆果場
呢場真係賽前一早諗好要買 果陣填完q以為買左 事後睇番冇拖到真先生 痴撚線 成萬銀冇錢收因為自己唔小心
佢真係爆華美之友搭真先生

不過睇飛都係我考慮之一 馬後炮講句
陽明秋秋上場明顯阻左 都影響好多
秋秋今次3倍 嬴風雲今次仲有4倍 都好多支持者

賽後你點睇
容癌同我講既野差唔多
都係講黃俊推騎打鞭 控制唔到隻馬會內閃

無錯既
陽明秋秋上次唔塞係佢嬴

對上一個，以新仔首場頭馬就已經捧盃賽既騎師，
係放頭滇

李寶利既仁者荃心

正好抖一抖
度馬度到好大壓力

唔怪得13少咁激動，原來快活谷第一場頭馬係呢個馬主

究竟晨操應該點睇
晨操又唔會盡力
d數據點比較

加陣啲練馬師好奸
好多做到個身好靚但無料到
或者咁講無神無氣 我都未必會揀

數據呢啲真係睇下自己點秤，經驗之談
最常用係強組定弱組賽績

睇下上場對手之後出賽成績

簡單黎講資訊太多亦未必係好事。
每個練馬師都有唔同手法,同一個練馬師對唔同既馬又會有唔同部署。
操練亦有季節性,好似而家近季尾大部份馬已有足夠狀態,唔需太辣操已可在陣上發揮

無錯，所以好難一概而論
自己處摸下都好重要

就算收緊人工日日去睇操,佢都未必隻隻記到匹馬點轉變

我通常都唔理晨操
因為唔知晨操點樣先叫好

已經回緊血
準備緊銀彈再戰田草

場馬9月架啦wor

彪哥有冇咩心水
帶細佬回血

有我話你知

神人多，神馬更多

揼心野至少記一季，衰起上黎記一世
例子：家父仲拎緊三四十年前投注上既on9野黎揼心

以前同老豆都冇乜兩句，自從接觸跑馬之後兩仔爺近咗好多

揼心野唔好記
反而有啲咩馬救返我就好記得

第一隻紅衣醒神 第二隻四季旺 第三隻盈利駿馬

今季黎講精明才子同文藝學家救我兩命

今季係鄭俊偉啲馬，尤其金剛仔打救左我幾鑊

文藝學家好多人都中
我幾次都無份

今季最記得紅衣醒神
炒飯第一次騎 ，我去FIELD TRIP其間已經輸曬，一完左FIELD TRIP入錢賭佢WP。
第二次HKIR嗰個月輸到迷迷下，又係大注車佢單頭W。直路諗住gel頭，最後兩步差啲比翩翩過到，真係嚇到心臟病。
多謝紅衣醒神

我旺不用多說了，四歲系列頭兩關

上季豬足大半季都係靠大師兄爆龜頭賢隻財神先坐旺返啲運

Telegram個個喪彪係咪你黎

兩次都中
第二次仲要擺明係送既

我最記得醒目再臨同千金一諾
千金一諾中P
醒目再臨中WP
買千金一諾個陣未訓醒，望住13但諗左3
同時千金一諾又係揼心野，因為冇買W
之後醒目再臨圓我冷W夢

唔係
冇玩TG

文藝學家第二次嗰晚手風好順
順到尾場買左30蚊冷野，唔敢再買，驚輸返曬

醒目再臨殺撚左我BENZ個W呀
巴打捉到醒目咁勁既

廢事心雄啦
加陣識控本同利潤

個陣見醒目再臨W幾乎綠格+低班有爆冷機會+佢至少有次第四，好過千金一諾
就買左

買最冷都係福毅初出一百一十八倍win咋

呢排臨跑d跌飛大部份唔準,反而凌晨d跌飛準

我第一次係個uncle比左四隻馬我
我又唔識買 買左四連環
中左二千幾蚊
之後就次次包頭

場場買大熱次熱都未必要包喎，你點買呀？

我之前就兩膽拖五腳|
而家就拖四腳
拖雷閪就四甲不入
唔拖佢就次次中

講開中冷馬
中最冷place係幸運贏贏
最冷win印象中真係數到比卡超

當然季中係咁中冷唔中熱
乜野咸成霍廢中真係

今季黎講鷹雄救左我幾次 多謝曬佢
另外仲有銀紙 老實人

今季靠海利多 炒飯救番我幾鑊
不過琴日都包撚哂頭

今季暫時有川河尊駒同埋軍炮做救命馬

無，今季入馬場3次都包晒頭，成日都迷拉，琴日買3x4 QQP 3場都第一第四，五。有無巴打可以教下我點買

今季救星走左 下季長約啦好嘛

勇霸神狗 閃耀駿狗 飛星凱旋 萬霸狗
幫我中幾次過關同孖T

長約同客串兩樣唔同既野

紅衣對家翩翩又係好波既
上一季由嗰場個閘失智已經開始追佢，一路殺上去季尾場輸畀永旺年年係好唔抵
之後季初配翻田泰安飛起 好撚彩屌一個第三一個第六
初配杜記隻野明明有料點會有成28倍，唔買W剩買P應該冇事既，最後翻到黎第三
IR買齊WP 屌 爭個啲啲咋 聽住呀賢call以為有啲希望贏啦話
屌等到場百週年先終於贏到個W

翩翩

Beauty Generation 配 ⋯⋯

家父成日講一單 我老母唔鐘意佢賭 但有一日佢填左三寶+六環彩叫老母去買 老母最後冇買 但果日三寶中左收10萬 家父番到黎滿心歡喜去收錢 原來冇買 佢講左十幾年

好想賭馬 中毒太深

最冷P都係龍王 獨掌全權包Q果年

多數都係，我聽左"無買昆霑誠隻三生有幸MISS左條30萬既六寶呀"都十幾年

果陣中到幾十萬 可能我地成個命運唔同哂

到時做左地頭蛇可能就另一回事

大把人辦

牙街、頓、寶利、道友、啤酒田......

美麗傳承，13少

力架呢d係先天缺陷智商有限唔怪得佢
更何況佢要做馬都只係飛出啤酒園，冇咁肉酸了

死囉，力架未夠三十歲就開始腦退化

曲尺手黎啦

D力架冇腦架

d袋鼠佬捐馬林聞馬屎忽扮塞車望腳假鞭乜都齊

監躉後代
得我炒一個正氣

唔通唔try 要掛住個牌寫住唔去馬咩

柏寶（去馬）
潘頓（獸醫）

潘頓有時真係對佢又愛又恨
大仆街田雞就真係仆街黎

柏寶先係頭號仆街，印象中今季買佢未贏過錢

呢個好笑
D馬守好位 隻隻都冇
有時仲離譜 轉彎已經要打。。。
唔買佢又走出來。。。。

唔買佢果陣d十幾廿倍馬
馬王級末腳咁飛上黎殺晒

去馬隻隻都末腳強烈

唔買佢就僥倖 運財童子
買佢就獎金都無

日日都包頭 10場炒9場

柏寶聽講佢用其他門路賺錢
好似佢本身都有方法賭錢

好似話搞嗰啲咩馬具咁嘅野喎

翩翩 由我頓贏泥地嗰場都知非池中之物
HkIR蝕少啲應該贏了

仲有我獅60倍w過關

賭10場好難唔輸曬 大運日另計
賭兩三四五場咪算 手風順先再追

中過連利之星 皇帝誥令 八心之友

佢同皇天擊殺騎果隻再石磨藍兩回事黎
勇霸神狗又係
睇住隻驫驫比田雞蹂躪真係

我炒一時時 不過有路捉
至緊要佢死唔放手 晨課輸完繼續肯操返課
咁就去撚硬馬

尋日捉到佢兩w 帶榮來 嬴風雲 唔洗輸

勇霸睇佢騎真係好有火

同意,長賭必輸,大賭必大敗

贏風雲死唔放手 仲要有親操

有冇人知點解淒涼佬d馬得助手同兩個徒弟操
未見過有騎師操佢d馬

尋日我無刨排位表 度條4x15w
都已經捉實呢兩隻 不過淨中呢兩隻

佢大佬都係，直頭自己操

琴日出左街 淨買左世界紀錄同協勝
所以要輸錢
好多場無買到 有買應該贏

好多馬房都唔鍾意比騎師摸馬
印象Paul so 方仔 型佬全 阿蔡都好少比騎師過檔

之後9買 紅麗舍w 魅力知友 古惑單q

老潘唔試旺蝦王

今朝坐飛機同屋企人旅行

係咪旺蝦王第12組 要坐飛機 不了

你就好啦 又有錢落袋
世界紀錄有第3都唔洗輸

但係如果世界紀錄入到第三，我條四重彩又分少D

坐定定刨可能會中多關
近兩三個月靠過關執

四重想玩但唔識玩 下次起到機先買下

有機會係度分享下睇操睇閘心得

平海福星跑女皇杯會邊個騎

有時候見到d馬評人話d馬唔得，因為之前試過閘要推騎要砌先係前面返黎。
但呢d馬臨場跑得好既機會唔細

希望古摩亞放我雅來

準備要比井底蛙食回頭草了

正呀
擇日不如撞日啦華哥

贊成

支持

五月五號先係二千堅尼大賽，coolmore 應該會做好心放佢嚟卦

今日晏就出報名，聽日排位
晏就有馬傾了

留名學野

我炒真係好開心
應該盡量都唔放手
不過唔知今場加完分會唔會輕磅騎唔到

飲埋個靚茶先睇下

lm 有時睇都間中執到好嘢 尤其4 5班賽

巴打們 平時除左睇晨操果d會唔會睇下馬報

其實貝貝都幾好嘢上次可以拉得到三甲不入 攪咁多嘢咪又係熱食

大輸日

以前每個賽日都買專業
而家好忙 得閒賭唔得閒刨
命中率低左好多

我好似寫故仔咁 真係比佢騎贏埋

你買好少姐

全程三疊望空
佢係咪以為自己真係騎緊遨飛星叢

希望扶搖直上
炒都講過最愛遨飛星叢

套新動畫賽馬娘幾好睇

巴打們覺得黃俊 東東 火車潘同毒男哥 邊個騎功好D

毒男 東東 潘 俊

東東係睇住佢進步 由初初泥地轉灣都轉唔好 而家可以贏到英勇大師

浩楠

武豊: 入面既囡囡我全部騎過哂

我騎功好啲

呢個馬主d 馬

有冇人覺得皓楠哥騎姿越來越似雷神

楠>東>潘>>>>>>俊

好似得浩楠先有騎／w過神仙d馬？

好似一式一樣
仲要伏得低過大仆街

已請假 刨撚足5日！

Chisin lm

無一個星期三都咁難過
暑假點算

仲水魚過燒家

刨馬真係有用咩

求LINK

冇 我信熱錢流

陰公要請假,公司三十號放到八號,足足十日假

對睇既時候增加投入感 係有用既.

係...刨賠率實際d

姐係唔通贏閘就會跑得好咩，自己睇下潘狗贏閘d 大熱跑成點

屌我講笑

達羅素真係神仙明益毒男

本身都要神仙信佢先得既
全哥有時都幾隻牙楠騎 直頭公開話呢個細蚊仔都ok

正如睇人跑100米, 點解會相對鐘意睇保特跑 ?

唔係鐘意佢跑得快, 而家相對嚟講 對佢有認識.

我覺得似13多D

所以刨馬係對 現場睇跑馬係好D既.

蝦王課閘麻麻地
下場再出可以博佢輸了

食緊飯講少少 操練狀態我會當係其中一樣工具,都係要配合匹馬陣上走勢和配合。
想到最近有例子總統至上,如果有睇開晨操,會知道這匹馬靚左大半季,但陣上未有發揮得好好,有時紹菜排左外檔好易走左去。
狀態已經擺左係度,係等個機會,今次排裡面加沈拿,估計試下搏殺機會大於減多兩分落班,當然亦受惠於同場對手各有疑點。

尹普美 , 鄭恩地, 金雪炫 表演你會睇邊個 ?

對尹普美有認識既會睇尹普美

對鄭恩地有認識既會睇鄭恩地

對金雪炫有認識既會睇金雪炫

所以霍清會睇 比卡超 雷超

所以高登馬王會狙擊連登馬post

呢樣真
肥西大口狗啲馬一樣
有時真係要估佢地去唔去
最簡單靚檔係一個條件 因為去得真係想必勝 唔贏得寧願唔去

如果跑1200一定要諗下

報名表已出

講到狀態好唔好,而家睇操幾個好似積奇,王若舜都有一定水準,當為狀態擺左係度,亦都要環境配合到先可以出擊

有幾多人會睇白粉報卡生d tips

第一眼睇落去勁小馬報

睇完已經見到一隻必買
有理共想

廢架 我間中都會睇下匡公既

婆娘大手出擊喎

卡生唔好睇tips
佢最強既tips係賽日收音機講臨場街行圈邊隻fit

我會上毒果網睇專業d tips

屌 好多愛馬出擊
又理想回報 又光仔

根據經驗,蔡今次應該幾危下

動力bb

萬霸狗原來已經落到5班

做報紙檔 睇到十幾份馬報睇到頭痛

D 1200-1400馬去跑1000會點

四季旺冇報,隻馬有事?

後生仔買馬經睇 會唔會比人笑

劍指月尾嗰場

反而依場度關係中q 葉楚航大熱揹飛 鄭文 華人馬房包q

有機會跟唔到

好似話直接跑正賽，都好嘅，今季都搏咗咁多場，仲要上埋2000，陣間好似佳龍駒咁就唔好啦

咁都好d，好似幸運如意咁

其實可以跑 有三星期

如果精益求精唔係度
我諗有理共想贏左一大半

用電話撳撳撳都屌打班馬經當聖經既廢中廢老啦

咁好

酷比仔健康養得返

即係霍清正係識比卡超同雷超

我信命中率x賠率x注碼

閃電王呢屌你

但係班練馬師都係用馬簿架喎

呢隻好嘢嚟，傷患底+久休復出都可以跑得好

係去錯馬房

轉倉跑group

有冇人知田泰安幾時復出

我禁熱錢流都屌打廢中！

星期日掛 有五十五十

我覺得入場4樓reception派個本勁撚好用
易睇 彩print 排板靚

嗰本緊係靚啦

原來有得派

一早轉倉就已經G3望2，100分樓上啦
馬主衰好人搵埋d濕鳩騎練

平湖如果比蔡

場2班1千係彪型猛漢表演賽？

加州福星大馬跑直路跑高好多

淒涼佬想將勝得威轉型做短途馬

一哩對手太強

有得威鬥勝得威

贏過爭分奪秒喎

萬霸狗落5班撚狗

IRACE

美麗大師仲跑

但係佢當時大爭分奪秒一歲喎

通勝泥地要黎啦

而家全港最低分馬係咪就係隻紅太陽

依家都係

萬霸駒5班惡過狗

趁仲有兩腳搾埋佢

今季唔爭第一，轉爭獎金

你會買邊份/類馬經 ?

著重睇咩 ?

資料 定 評論 定 貼士 ?

頌義跑泥地點睇
呢隻馬減分過哂龍
又未贏過 只係跑過兩次泥地咁多

如果熱過狗點買 草會好過泥

資料 不過我未買過

電話眼攰

同你同一個老豆

上次有d名次跑得後過佢

係呀 靚過佢一認真騎

巴打你即場點睇隻馬靚唔靚
見你即場好準

點為之靚

資料就逢排位後一日買蘋果日報就得, 即係逢星期二 , 五 呢兩日.

王若舜邊到有得睇

講開中最冷馬
只係中過位置
早幾年海嵐一號煞科個埸 三十幾倍p
好有信心 同左勁多朋友講
自己買左幾舊水

有個同事大賭開
佢聽完我講 再分析左陣買左幾千銀
幫佢贏大錢

有得威配炒飯跑冠軍一哩

三百幾位置

屌 死雷閪又玩弄我旺

屌！當家出唔到 又死霸
大仆街

一早卜好哂啦 我拉
佢就黎背哂每場騎乜
炒知冇機 搵定後路

望一望 原來可愛寶 4班

岩 其實呢隻5班馬黎

好似好多藍衫馬想嚟香港

1200好似有鐵杵成針同蔚藍海角
阿蔡有挑戰

唔膽心短途 整多隻龍王就有小小驚

上次輸成條街嗰隻狂暴不羈今次係杜拜都有第二

如果黎隻龍王level根本無得驚 兩個level

正如winx黎香港跑都應該贏成條街一樣

輕輕鬆鬆都1分0825 紅衣訓身都係1.0840

有無人覺得係大家都無超班馬騎既情況下
13係好過雷西

「當家精選」馬主幸運角團體成員黃蔡秀文解釋說：「『當家精選』在餘下馬季內都不會上陣，蔡約翰已決定讓牠提早唞暑。馬兒目前的健康良好，練者不打算部署牠在季尾上陣，只是想給予馬兒充份時間休息，下季才再出賽。」

當囝

又係時候搵冷馬

當家精選（已灣）

放暑假了

可能你彎先

大收成搵邊個騎
Chadwick

笑4 亂鳩咁跑幾場終於落班 季尾落班
季初仲贏緊3班 肥鬼部署真係癲

照計唔會彎左
休息等下季姐

下年出唔出得番都成疑問

短遊香港贏梗,二千都穩袋,係千六會有些變數

二千係睇馬克羅斯做唔做到父子制霸

咁你地不如笑埋雄心威龍同友瑩格啦

？

講真 唔覺得有咁大問題
或者只係我主觀希望無問題啦

同上面果2隻同一個老豆
紅太陽果d明顯係個老母問題

旺蝦王係咪已經乾左了

想多了

點解咁諗？

本身要出，但最後又唔出

我聽返黎就係阿蔡本身今季已經唔想出隻馬
但馬主想出先夾硬做俾佢

因為咁阿蔡嫌佢煩 isg 果兩隻都唔收

同埋未做好咪唔出住先 阿蔡好多時都係做好先出的

課閘可能會令人有少少懷疑 但呢隻試泥我印象中不嬲都咁上下 同埋鞍上人可能都無咁熟手

我自己睇隻馬應該ok 但今季1000賽程唔多 可能會跑1200

咦原來我有報到禮拜日出賽

又跑4455嗎？

贏得未呀柒頭

仲差幾分就食得了

潘都試左個閘 後面炒飯試 我都覺得中規中矩

原來潘狗去左南泡

潘頓試嗰課幾靚，我覺得神仙想十足把握先出繼續連勝

其實3歲馬 洗咩急

無計 可能馬主養開馬王 諗住隻馬12月已經跑得HKIR掛

係就去跑銀禧紀念盃啦，馬場無敵威都係咁玩

亦都唔排除係超早熟馬，跑到幾場之後開始退步

潘頓準備又羊一場g2

不了 渣流灘等正本戲

1600短啦

其實舊年佳狗冇必要跑嗰場G2

熱身吧

算把啦 唔同馬主都有人畜之別

應該係海南島
三亞間酒店

佳龍死完即刻買昆士蘭打吡冠軍
保險一定賠好多啦

屌貨左成千都有仲未贏到三冠

啱啱贏咗凱旋門

唔計今年 燒家最接近馬王嗰隻係咪魔法幻影

得果幾場貨仔

留意到燒家又多隻 叫滿地可 WTF

好似用黎換傲行者
都係放欄主圓度

呢班撚屌成日點解可以年年中簽?定係我有咩誤會
佢地勁撚多PP

好撚多水貨

多唔多人同我一樣好憎直路賽?

我比較唔鐘意係得泥地1200

咩路程無所謂，最想馬會開多啲二千以上既長途
唔好下下千四千六

剛剛相反最鍾意直路賽仲會買大啲

老麥又小咗匹b布馬

今朝操跛腳 應該啪左

天下為攻唔跑G2先？

之前停過10日左右操練 趕唔切呢場 應該直出g1
我諗佢出得返黎問題應該唔大 可能係傷風發熱果類掛

再扮多次
問你死未？

想睇下泥地大長途

轉咁多個圈，馬都頭暈

泥地1800 1650成日爆

有得分 我今次買

好想知班仆街受薪董士點解成撚日都放生呀街 明明十場有五場都拉得咁明顯

有啲新鮮感再跑幾好 希望keep到水準

一係就唔跟贏馬跑法跑

佢係直接報主席短途
我都想睇佢同呢批對手跑會點

不過更重要係醒神仲有無貨賣

依家咁睇 我會要加州福星多過激賞

加州福星嗰種嗰穩定真係中咗都唔夠錢買心臟病藥

我最想馬會開泥地國際賽同本地分級賽

收到風 我獎玩埋多年hkir做爸爸

我都好撚憎 唔知點買好

比啲日本仔 美國馬 藍色衫當ATM

最撚重要拖返大口狗啲冷馬
今季已經好撚多次

整多十隻八隻準備就緒先得

好過香港馬成日自己打飛機以為自己好勁

肥葉定係蘇偉賢

蘇

屌 次次佢自己啲冷拖返人地啲熱
次撚次跑完又綠又啡

無錯 唔係真係位置都無隻得

意大利騎師李寶利早前策騎「辣得很」試閘墮馬，導致右邊鎖骨骨折，並接受過手術，而騎者11日後迅速康復，今晨（3日）已復課開工操馬，一口氣操了五駒，包括為葉廐的「霸勝」及容廐的「真心意」及「暴風俠」三駒試閘，同時也有策騎葉廐的「盛勢」及「心慷慨」快跳。

李寶利收操後透露，經過手術治療後，鎖骨傷患已迅速康復，並獲醫生批准，故今晨可以恢復操馬。他稍後只要再通過醫生檢查，周日（8日）即可重返戰陣。他亦指自己暫時接了三匹座騎，並希望再接多一點座騎上陣。

李寶利收操後說：「如果今個星期日我自己不能以百分百狀態迎戰的話，我一定不會復出，因為我不想冒任何風險，我真是不想再受傷了。」

「今次我的鎖骨骨折，與前一次膝頭骨裂的情況完全不同，膝頭骨裂的手尾長得多。我今次的鎖骨骨折康復進展很好，我好聽話，聽足醫生的建議，今次手術後一個星期，我完全沒有做任何負重運動，以加速右邊鎖骨埋口。」

「剛周一（2日）沙田賽事，我有入場欣賞，近兩個賽馬天，我只可做觀眾，［red]看著操開及騎開的座騎換人贏馬，非常無奈。［/red]其中上周三（3月28日）東廐的『大雄圖』原本是我騎的，可惜我受傷了，此馬換上沈拿贏馬捧盃，心情不太好受，因失去頭馬和捧盃的機會，但我必需接受現實。我自己也不想受傷，這是意外，不是我自己犯錯。」

泥地又唔敢打飛機
同埋我地用嗰啲泥好似同人地都好唔同
乾脆叫馬會換咗佢 跟人地算啦

呢隻好似係all weather

準備就緒跑泥逢馬過馬嗰種氣勢

激賞 力架

紅衣醒神黎講 睇晨課就仲係好醒神
天下為攻 我諗有得跑下 但贏真係好難 想問下有冇馬係WIN完二班 下場WIN G1

有場何妖騎 轉入直路仲係包尾搵緊位，
最後30米飛上黎好撚恐怖

不如問下有無入Q

粉嶺高爾夫球場應否發展建屋引起爭議，工黨約10名成員噚日去球場外請願，要求政府收回球場興建公屋。上水鄉委會前主席、著名練馬師簡炳墀喺工黨示威期間啱啱揸車路過，佢落車同工黨嘅人理論，話香港仲有好多地方可以發展，叫工黨唔好騷擾高球場，「找政府麻煩，唔好找球會麻煩」，反建議政府考慮用軍營土地起公屋，仲話「去軍營（請願）記得預埋我」。

簡蛇

應該就冇,最失敗例子係金秋初出跑無勢嘅第二,胡森就俾佢跑G2,第二場已經灣左

出到去都係麻麻

醒神仔今季次次都醒神
但上一鋪差啲影輸埋比爭分奪秒
希望佢頂埋主席短途先

神先要分餅仔
醒神今季收夠籌了

小心龍船回馬槍
搞呢搞路 最終都係返田草1400
退就退咗 但會拖票防一防佢

咁計法
應該天下為攻啦
爭分奪秒拎二級賽

咁都要本身夠料先得既
即係好似以前大摩果堆風花雪月 駿馬名駒咁
點都輪唔到啦

天下為攻其實破紀錄幾震撼下
爭分奪秒上次差一步都過紅衣

牙街話霸實天下

雄心威龍

爭分奪秒拎二級賽就算?唔係啩
正路就爭分今季拎返場一級賽先 不過阿拉應該留後直路塞車

馬匹退役

以下馬匹已告退役:-

馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
------------------------------------ ------- ---------- -----------
歌神 WHO DAT SINGA (A003) 文家良 03/04/2018
旗勝 WINNING FLAG (B329) 麥菲文 03/04/2018
執子之手 HELEN'S CHOICE (P185) 呂健威 03/04/2018
智者 CLUB LIFE (P309) 高伯新 03/04/2018

智者

雄心威龍係三班win完 win hkg1

歌神都唔知咩馬嚟

鄭中基老母隻馬

覺得爭分奪秒一世二奶命

呢隻次次都有人提
得一次近

智者終於退

拉叔老哥可唔可以揾次係外面衝 俾我睇下

短途留咁後又真係幾蝕 咁多尚多湖咩

上季潘頓贏智者好精彩

牙街最鍾搏內欄

IQ題,應該難唔到大家

呢樣真係重點
佢都算快撻著既馬 但真係追唔切

控制步速一流

已經場場21秒幾末段 但冇計 紅衣翩翩果D都做到21秒

紅衣醒神啲閘好睇過百周年短途之前啲閘喎
爭分奪秒二奶命，唔太覺得佢贏到，但第二應該冇乜問題
正常應該都係死Q，紅衣醒神W

天下為攻真係直跳G1？
仲諗著佢跑多場讓賽先上

其實都仲有機會係G1都唔跑 跑季尾果場G3
但我自己睇就會跑G1果場

其實爭分奪秒又係尷尷尬尬
有啲似有得威

名就報了
不過留返下季用都得
我諗都要睇埋牙街點揀

其實我個人覺得佢真係可以去跑阿喬斯 1200米直路要求氣量多少少 而佢有1400氣量

牙街無大外一氣妓能

爭分奪秒呢啲似係季初大混戰既時候贏嗰類

暫時睇唔到紅衣今場會輸既理由

「牠一度有少少分神。我覺得我應該多謝莫雷拉。他好像教堂老鼠般靜悄悄地從我內側竄上，當追到與我們平排時，他就大聲地呼喝他的座騎 - 但我的座騎聞聲立即傾盡全力！」

次次睇返都覺我頓形容得好正

我都睇唔到

1400女皇銀嬉已經諗住得手
點知比傳承fight back

場華商會盃明輸俾5050,以為佢1400麻麻 點知呢場又咁勁,係輸俾傳承

依家希望既係爭分奪秒揹多啲飛，俾兩倍我

巴基之星 應該有5-6倍

9倍 2倍
我都有份過 真係救返我一命
最愛短途馬之一

Q穩

不了
想含淚買弱智仔

西澳洲黎香港既自購馬好多都....
上海大師都跑左咁耐先岩岩贏到場
樂滿家又係近左場又唔知跑左去邊

Who

1Q題就唔識了

力架
係人都知佢弱智大外一氣

季初9倍嗰場真係執到笑

歌神南澳嚟

大注Q再加紅衣W 但最多各5千 唔敢買太多

sor,記錯B221

馬會外地賽績係寫西澳跑喎

嗰場真係爽
派錢咁派 邊有可能9倍

記錯B221
B221又係鄭中基老母

真係弱撚智得鋪牛力
鋪牛力仲要唔係場場用
唔搏馬變小兒麻痹

B221 未跑已經退役

btw 西澳D 賽事水準同南澳真係差一段距離

如果配巴基應該都幾夾

都話左嫁啦
沙田飛返去啤酒園

聰明馬配弱智牛力騎師
的確唔錯
巴基自己搵跑線
力架騎盡就得

諗起隻失踨馬口蒙古王

唉 蒙古王再多次心律不正就強制退
呢隻好馬來

谷爆左

回水呀仆街

重點入錯倉

不過失踨馬口都唔夠張家界嚟,轉左去吳定強馬房三年冇出賽

銀豐神駒算唔算吳大夫代表作之一

電之星,打吡亞軍

大夫都醫佢唔返

京城之寶

最後一課一四年十一月

其實大家有冇一啲馬次次出都買
利申好叻仔

上面有隻 屌 歌神

喜盈運

我

怪獸家長,平湖之星

就贏

養著呢d 都咪話唔嘔血

btw 隻一道同瑰麗傳奇都做左失蹤馬口

次次走勢都吸引都贏唔到

呢樣你要問方sir
王將5次
吉祥6次
紅牡丹燈到骨裂退役
有禮 3次

紅海灣

有

勇冠王 無論tommy定仆街定nigga都會買

一道放緊草
後者話要休養下

有聲

珍珠寶出左3場追足3場
唔知點解好中意隻馬

差唔多會win

上場有冇中p

買左qqp 全餐

呢場就係見直路1000
拖大口二揀一 信咗海洋王

果日仲係po度問1000珍珠寶唔會又塞啦掛

由中左我度雷將$8000q之後就學識咁樣買冷馬

冷腳有信心唔好省注
真係全餐仲好

暫時比較睇好有
五十 爭分 彪形 力王 酷比
精益求精等幾匹都大機會

爭分

軍歌跑G2

上次有啲失望
係咪因為長直路

覺得係級數問題 感覺上場一班1200輸果D馬想反先華恩庭都難

班底問題+谷草馬

上次軍歌真係好多支持

軍字+韋達=10倍內

軍必勝

罷跑之星對住2隻準馬王+2隻新起怪獸

我唔信隻女皇杯可以跑到前四
應該都係呢場搏老命,莫雷拉破壞左匹馬既跑法一定要換人

好地地跟咩前

奠雷拉再搶黎騎既話我真係DKLM

無馬跑都推到咁多頁

一隻舞龍咁舞都可以同佳狗新寫柒派鬥既馬夾硬比人拗彎到全程4444

佢咁跑對海翡翠阿凡達就得

新馬賽開始已經迫佢跟前

不要再說了
又唔見佢當日逼隻步步友跟前

原來秘密武器已經一早退左
仲諗緊佢12月之後去左邊

佢最鍾意改變馬性
但唔係隻隻馬受落

另一隻好記得係係強中堅
奸仔達嬲到換人 之後再搵返佢再三提佢要留後

再講多一次我對巴基既睇法,佢上一次贏馬係91分既條件賽,二三名係沙田只有三四班水平。
佢兩次二千輸俾同樣唔係二千最好既佳狗,同放頭賺盡既新寫實派,新寫實派係咪咁高有眼睇,點都好巴基過唔到係失望既。
今年復出兩場,久休搶口難留可以理解,輸番俾旺可以理解,上次無太多藉口,睇下黎緊騎既會唔會將匹馬drop 到最後直路衝

咁鍾意騎先行馬就攬實蔡約翰算啦
搞其他馬做乜鳩

蔡約翰初期都無咁集中係先行馬
仲不時要靠戴勝係尾卒隻馬上黎
不過近年入口做好晒功夫既都係先行馬

無左翻翻

赢秋古三冠 都未贏到香港三冠

都傷得幾重下

WHERE IS MY BB 天下為攻

無返一次drop後衝一段衝輸既話好多人好難心熄

呢隻係咩

美麗傳承贏女皇銀禧

暫時最鐘意友歡笑，酷比仔。

上次中左但冇左東東唔敢買
寧願要返我度既萬霸狗

咁呢隻冇得飛既，揸住場4班咁強既賽蹟，個場對手不論贏輸都係其他場次上過名同贏馬，咁樣落5班同呢堆馬跑，都冇咩理由飛，係嫌熱。

獸醫於賽後立即檢查「秘密武器」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。小組認為上仗勝出的「秘密武器」今仗表現難以接受。「秘密武器」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

我既睇法就係之前都講咗
評磅員完全無留餘地比佢贏
無理既大幅加分
坦白講唔通次次都要快步速場合就你隻巴星咩
輸威力川又話人地賺慢步速
輸宅大大好明顯人地騎者醒目過你走先
新馬賽得幾隻廢馬，就算同德個磅都贏啦
打吡三場鬥4歲進度三敗佳狗
女皇盃唔該睇下幾多隻馬出賽先
慢得驚人既完成時間根本係蜀中無大將
嘩上面呢堆文字之後就推到113分
今季復出一戰我認同係有表現
但之後點解133磅連披都無就係顯露咗過去加分太多搞到重磅無得發揮

我旺贏過二班一班G2G1 : 126分
巴星贏過___________ : 123分
Ok，如果咁都仲撐話佢值123分我無話可說
唔好同我講部署，要是值得123分既馬係點樣部署都會中間贏到一場半場

唔該報返場正正式式多馬既場合
漂漂亮亮咁大後上一次，比人驗明真身

大家有無睇到前日閪知武士最尾衝勢勁到準備過協勝 牙街拉到馬頭個歪埋
幕後應該一定要協勝贏

【悠長假期】當家精選下季見！
馬主：尊重神仙部署

邊度過到 第二硬

一啲都唔覺過到

恭喜哂，紅衣巨龍重現

毒果又報假新聞

唔係唞暑？

最近/或最後一次頭馬,贏海翡翠阿凡達

其實都值得比個牌佢
希望有牌之後唔好do something
不過都幾難唔do

係香港搵食好難唔DO something

然後睇到馬迷always DIU someone

放心,黎得耐就會變樣

莫雷拉第一，二年 正氣到
隻隻馬都去 又唔塞 搵位又靚
依家

而家等緊黃俊會唔會今季就變

所以襯呢排就買多啲佢

佢想變都要埋到堆先得

一拍大魔頭,好事自然來

猛闖之後應該考多兩次牌大摩先會俾佢泊埋黎

個場西拉甩腳踏
然後甩Q

講開Freeman啲馬好飄忽
好多一場好一場差
藍海策略

理想回報真係要小心
等左佢報田草1400好耐

谷草馬

泥地馬

痴線咁都有負皮
唔同意咪上水出聲囉

都你 擅跑泥多d
但呢隻成日近

北半球馬 一場田草都未跑過咁快睇死
到時殺到你地一頸血唔好喊
我一定拖住先

如果跑1600 可能會更好發揮

谷草1200追唔切
田草1600對手太強
外地都係咁跑1400，我認為1400剛剛好

學腎仔咁講 無馬唔識跑草地

多謝提醒,度馬時留意番,加埋都好

純屬覺得可以加入考慮之一
頓哥輸咁多次都成日操
同埋明知佢外地贏1400路程 點解來港咁耐都唔試呢 直到今次先試

我對轉場係好樂觀其成

祈普敦 潘頓 周六返澳洲騎 group 1

有四隻腳既馬都會識跑草地

起碼有變數
信心談不上好大 所以都係叫大家小心
同埋推算佢1400會到都因為見佢谷草下下追唔切 但個勢係幾好
加埋幾場1650都到 無理由1400唔到

我都係學腎仔講

爭在個賠率係咪理想回報啫

【自有人賞識】同大摩各行各路！貝湯美火速搵到新「歡」
即時賽馬 2018-04-04 12:42:07 HKT

貝湯美親操友歡笑

幸運大兄

貝湯美和練馬師大摩已解約各行各路，Tommy仔不再是摩廐主帥，轉職公司騎師直到唞暑，其實不再局限於一個馬房，Tommy仔隨時有更多支持，分分鐘係好事。

好似麥菲文就睇中咗貝湯美，周日(8日)沙田日賽，有「幸運大兄」、「友歡笑」交予貝湯美搏殺，今朝(4日)Tommy仔就分別為這對馬在泥地大圈進行快跳備戰，全日亦是獨試此兩駒，完全冇操其他馬，可見非常重視這次與麥菲文合作，很渴望打響他作為公司騎師頭炮。

其中跑四班1000米的「幸運大兄」速度高，前仗角逐嫌長之1400米，跟放至末段仍保持走勢，122倍馬最終只輸兩馬位，反映實力不弱，今次縮程爭直路賽，可謂正合發揮，而且埋門試大閘走勢好，更不可低估。

至於出戰五班1800米泥地賽的「友歡笑」近4仗取1冠1亞1第五，近態有保證，本身贏過同程泥地1800米，以往巫顯東亦贏得嘅馬，冇理由今次Tommy仔搞唔掂啫！

高比仔 怪獸家長 翔惑
應該夠曬飛

我反而驚佢今次試馬 下次先去
大家睇下我頓到時點發揮

玩馬game未見過「草」會打交叉

除非d馬腳有事 唔鐘意跑乾快地

【反思吧！】馬房主帥機制 看不出有何需耍
即時賽馬 2018-04-04 11:06:36 HKT

貝湯美（左）再也不是大摩的馬房主帥

今個星期起，貝湯美將會卸下大摩主帥頭銜，轉以公司騎師（即馬會騎師）身份策騎出賽。其實除白德民外，大摩與其他主帥關係都好像不太好，大都不歡而散，雙方未能譜出一幕美好合作。

我們無法得知大摩與主帥如何相處，反而想宏觀一點，探究現時香港賽馬環境或文化，是否有聘帥必要。

外地馬主特別是中東勢力，他們許多時都會聘請主帥。要留意聘帥是出於個別馬主意願，而並非出自練馬師本身。

再說，油王們旗下賽駒動輒過百匹，確實有需要聘帥以有充裕人手處理馬匹事務，大家所熟悉的高多芬集團，單是英愛已聘用兩個主帥。

相比起香港這彈丸之地，每個倉口最多只得60多匹賽駒，馬主方面就算聯合家庭成員，最多也只是十匹八匹。

從數字上已看得出有多大差距，基本上各馬房已有足夠人手處理事務，實在看不出有何強烈的聘帥需要。

就算在大賽裏，單一馬房有數匹馬上陣，亦可邀來海外高手如莫雅、布文、蘇銘倫等人來港客串，配搭問題可輕鬆處理。

就如冠軍練馬師蔡約翰，以前重用韋達，如今倚靠雷神，但從未與之建立將帥關係。

事關只為出爭大賽的話，香港已有足夠公司騎師可用。而除莫雷拉外，近期也見羅理雅及杜利萊替蔡約翰贏過一級賽。

因此馬房主帥制度在港是否適用，甚或香港聘帥機制是否切合所需，確有研究改善的空間。

------------------------------------

咁多個 Option 無壞， 又唔係強逼要你請，
而家都係得大摩一個請。

之前係文家良請巫師義

無記錯點解會有馬房請主帥， 係因為以前馬會根本無公司騎師， 全部本地薑。

之後開始請都係 三 兩 個止。

所以有獎去谷草即變身

以前響噹噹既 雷文 高雅志 都係 簡炳墀 用主帥制度請翻嚟。

應該 摩加利 都係。

馬場警察雷誠 應該係簡炳墀主帥之中都出名

雷文都係主帥？

韋達 都好似係主帥制請翻嚟， 後尾先轉公司騎師。

Sorry, 係 雷誠

我頓正氣過阿街

韋達唔係，第一年做左三個月公司騎師，然後季尾贏倫敦新聞後崔護重來
之後第二年做告仔主帥

巫師義 都係 賓康 請翻嚟做主帥

查返雷文有做過老簡主帥

雷誠 勁好多

反而佢呢場試馬 試啲66 77
我下場仲有信心
我頓應該好想幫呢隻交代

突然一提
旋風腿下次1400應該可以了
決定要本利

有錯請指正
1971年職業化果陣未出世就唔知，但據家父講果陣有馬會聘約騎師同主帥兩類主力外籍騎師
好似金童子蘭尼呢類係公司騎師，老摩手下有主帥摩加利同副帥李森
去到90年代自己都睇馬果陣已經係馬佳善年代，果時既公司騎師多數三個月牌，韋達，史卓棟，都爾都係咁樣黎香港。同時間就好多馬房請主帥，馬佳善，岳禮華，胡活士，魯賓遜，李格力都係主帥黎
之後2000年開始馬會開多左唔少全年公司騎師合約，主帥咪慢慢息微囉

最近個閘都唔錯

咁應該係以前賽馬奬金相對低， 又跑得少馬(次數， 場數), 請唔到勁人嚟做馬會騎師，又唔睇表現換人， 嚟咗就變咗本地騎師咁， 又無制度， 個騎師騎梗一個馬房都得， 咁咪等同馬會幫嗰個馬房請主帥 ？

依家奬金高， 福利好， 大把高手想嚟香港長期做公司騎師。

依家有制度唔可以騎梗一個馬房.

而家係馬房全季出賽馬，騎師策騎比率唔可以超過50%?

大阪杯で３着に敗れた昨年の皐月賞馬アルアイン（牡４歳、栗東・池江泰寿厩舎）は、選出されていた香港Ｇ１のクイーン・エリザベス２世Ｃ（４月２９日、シャティン競馬場）へ出走することが決まった。４日、同馬を所有するサンデーレーシングが公式ホームページ上で発表した。鞍上は未定。

昨年の菊花賞（７着）後は暮れの香港ヴァーズに挑戦するプランがあったが、疲れを考慮して自重していた。初挑戦となる海外Ｇ１で、皐月賞に続く２つめのビッグタイトルを目指す。来週中には検疫入りして、再来週に現地へ向けて出発する予定。

艾恩遺跡會黎跑女皇盃

高多芬 好似會派蔚藍海角黎香港

高雅志黎個陣都係廢西黎
得鋪牛力

騎師:同一個馬房 4成
練馬師:同一個騎師 5成

田泰安，梁家俊
你地覺得邊個好D ?

搵個弱智同正常人比較
你問得出都要反醒下啦 彪哥

以前馬房又無限養馬數量， 練馬師又涂汰制。

練馬師又無涂汰制

摩亞馬房分分鐘等於人地兩三個馬房養馬量。

鬥牛力係力架好D
鬥條女既SIZE都係力架贏

騎馬上上到床真係

佢條女都係容癌啲騎馬人
幾騎得下

田泰安真係好撚廢

搏喺上黎 我信nigga 多過 kc
自從kc冇讓磅之後冇場好

我對腎仔呢個講法有保留，始終谷草短直路灣急，唔係隻隻馬都跑到。谷草專家始終係有。 我都鍾意呢隻，不過初跑我都係望一鋪，不過外地1400 係值得備忘，有值搏率就跟得一票。

Kc好似上半季用晒啲運氣

田泰安有冇咩代表作

力架有d馬大外一氣先發揮到
對我黎講柒俊冇磅減同蔡頭冇乜分別

一個月內騎彎步步友威爾頓

除左飛出大外欄同馬迷握手諗唔到

五十五十

都算係既
騎同一隻馬比人停幾次賽 聞所未聞

呢隻田雞竟然唔洗啤酒園都識搵位

柒俊騎功硬淨啲個2磅有冇都冇所謂啦，佢自從遠征個次之後信心差左好多，要比啲時間佢回復下

其實都係扮唔識攞位姐
好似以前社利萊咁

以前田雞都唔係咁鳩
而家夠膽死日光日白沙田飲啤酒

三疊萊

隻白路飛翔真係比佢吹尻漲

幸福分享

白鷺大外飛翔
輸到一頸血個場

果場見到啤酒田咁熱都費撚事買
之前隻幸福分享已經買撚左佢怕

大外無所謂 白鷺仔當銳咩佢返黎
屌佢左右開鞭S形蝕位

要輸一場馬都好有學問

學下Tommy仔協勝神駒又前又後，洗鬼去啤酒園咁肉酸

算啦論做馬佢已經算好比心機果d黎
次次扮搏殺大外一氣失敗
睇返班監躉後代做馬做得幾撚樣衰

聞馬屎忽 扮塞車 假鞭 車前倒後 望腳

啤酒田：起步34檔，馬走三四疊，彎出廿幾疊
人跑1000佢跑1200，人跑200佢跑2400

痴線 近期咪有隻其樂無窮 炒飯博極都贏唔到 輕磅比田雞神攝位贏 代表作

Paulso d馬比班幾個撚屌害死
贏唔到跑345名又冇分減

嗰場係嬴得靚，內欄一攝衝過曬

話是話隻其樂無窮咁都搞得番都幾勁

喜旺寶退役，我屌呀

又未必既，有時又要做比馬主睇
佢要減分其實大把方法
講要輸一場馬睇下雷神d 片啦，點樣chok 死隻馬佢真心有料

吳嘉晉先係減分王者

大魔又打爆一隻好馬

咁早

好撚鐘意喜旺寶，超忠心，無論形勢幾惡劣都同你撲上嚟，仆街大摩，又一季搾爆，屌你老母

鷹爪刀遮打盃

仲有喜裝寶 唔差得過喜旺寶

唔同架，完全唔同架

咁快退

同父同母當係啦

其實點解唔去方仔度養多陣
定係轉戰澳洲

其實佢實力真係唔夠爭G1? 大摩今年明顯忽視佢

操唔起

無疑今季係跌咗，但唔使掃走呀嘛？我唔信呢隻唔操唔返

原本3月18號出
跟住一對前腳不良於行退出
應該因為咁玩完

掃走大摩好過啦

上季真係用撚盡隻馬
贏完G3再跑一班
今季季初再連搏幾場

馬主都係仆街

屌原來無馬

空虛的晚上

我都見到

咩嚟

幸運如意行李帶

真係好悶

買墨勝俾人炒斯六粒

補上海

步步友

補返角大

好似淨翻一年定二年 ?

咩嚟 ?

夠年齡退休

當然田泰安最近騎馬係好膠，但公道D講，佢成績仲排第四，
勝出率比梁家俊，李寶利還好。
比起上季黎講，祈袍算比較跌watt一個

有冇巴打可以分析到3月21 田泰安騎銘記心中 同 越感係咪搏輸

插咀問
有無人有賽馬娘既字幕版

魔氏終結嗎

當大魔關門弟子十三死架

韋達熱定身

如果可以既話
想睇十三自己比自己策騎指示
然後自己去馬

睇吓請唔請翻大摩個仔做助理喇

幫佢買馬

好似馬會唔想俾摩仔做咁

要私人請架

係都好啦，大魔起碼有啲靚馬又盃王冇人接棒好浪費 方仔咁渣都有棒接

以前方嘉柏都好似係以私人名義跟佢老竇

請珍惜韋達
以前有冇新玩具新gameboy帶玩都係睇佢

馬會請既話就馬會話事既, 唔到你話事跟邊個.

況且馬會都應該盡量畀機會自己訓練出嚟既人先啦.

同練馬師秘書一樣, 自己請.

方嘉柏都好似畀馬會請咗做副練 派咗去唔知邊個馬房做咗一陣,

咁啱練馬師有空缺佢先有機會咁快升正.

唔知係咪希斯唔玩個次, 所以突然間有空缺.

雖然我都幾反感佢，但公道啲講：
銘記心中就算長期見靚，但係無咩分係手。嗰日專登唔飛出去，就係要搏入面。
你見隻馬望空衝一段都唔夠出面堆馬衝，銘記心中真係唔太關佢事。

越感騎呢次之前就真係要屌，因為無望空過。印象當日大利前置，跑馬地既野有時檔位形勢重要過能力。

前者啲飛落到癲左，似搏失，但根本隻馬唔夠能力。後者利追場次可以再追。

銘記心中田泰安冇得出絕招大外一氣所以衝得唔勁

韋達做練馬師會唔會變吳大夫 佢咁鬼柔又錫馬

唔係
方祿麟退果下係升沈集成同埋俾牌霍清既
咁岩卓普咸敗走先多左個位俾方仔

完全唔記得卓普咸， 咩事 ？

騎師定練馬師嚟 ？

賓康俾馬會用禁藥既名義趕走之後係英國搵過黎既

咁佢咩事走 ？

成績太差

但卓普咸係英國可以練到迂迴博士同授權贏打吡

卓普咸有料都開壞頭
九月開季無耐就叮左眼中釘賓康
臨時臨急過黎又打點唔切無馬係手
捱左幾季就返歸

收到

機緣無限可能係佢喺香港練得最好一隻跑過下國際賽

最出名果隻係新年代

賽馬娘

嬲到掟馬簿離場

億份感謝

卓普咸剩係記得豪門伯爵
隻馬出腳好似家陣隻老實人同駿風馳咁啞下啞下

其實卓普咸都唔少有董事馬主支持
豪門伯爵係夏佳理
新年代係黃頌顯

星期日
馬克羅斯 搭 美麗傳承
有愛

幾好睇

日頭跑馬,夜晚唱歌

傳承13少，你還要嗎？

傳承配13 唔知會有幾多倍呢
利申 唔睇好羅斯同傳承

點都會買一買 兩隻放頭
順便星期日入場睇

平湖之星五十五十

兩隻灰色後上

1. 記 錄 現 任 持 牌 練 馬 師 卓 普 咸 於 二 ○ ○ 三 年 五 月 十 五 日 星 期 四 傍 晚 向 委 員 會 提 交 信 件 ， 聲 稱 他 希 望 撤 回 就 ○ 三 ／ 二 ○ ○ 四 年 度 馬 季 練 馬 師 牌 照 的 申 請 。 卓 普 咸 解 釋 ， 他 將 於 今 個 香 港 馬 季 結 束 後 返 回 英 國 ， 重 新 開 始 在 該 國 的 練 馬 事 業 ， 因 為 在 他 來 香 港 出 任 練 馬 師 之 前 ， 原 先 支 持 其 馬 房 的 馬 主 ， 邀 請 他 回 去 為 他 們 訓 練 馬 匹 。

2. 同 意 卓 普 咸 的 請 求 ， 撤 回 他 就 ○ 三 ／ 二 ○ ○ 四 年 度 馬 季 練 馬 師 牌 照 的 申 請 。

新 任 練 馬 師

委 員 會 -

1. 批 准 方 嘉 柏 先 生 在 完 成 一 切 相 關 手 續 後 ， 獲 發 二 ○ ○ 三 ／ 二 ○ ○ 四 年 度 馬 季 的 練 馬 師 牌 照 ， 以 填 補 卓 普 咸 撤 回 下 年 度 馬 季 練 馬 師 牌 照 申 請 而 留 下 的 空 缺 。

香港個牌咁好水都唔撈，胡新之前又話要打官司都想繼續

肥卓睇嚟真係好灰

你睇而家霍老賀老,但求夠數又一年

點解同錢作對

平湖之星跟跑就有份

卓普咸好慘既又
開左季幾日先叫佢黎
唔同話其他練馬師有成幾個月時間打點
你又唔係話直接接管賓康啲馬

大衛希斯返澳洲接手靈犀牧場果年
係升正左鄭俊偉同徐雨石

賀賢而家暫時頭馬仲少過文家良michael鄭

賀腎好黑仔

賀賢啲馬襟跑又談唔上
谷起上黎又少左啖火

賀賢搵返潘頓搏馬啦

平湖十檔

馬克羅斯一檔,睇下會唔會做獸醫

出閘最快 跟住捉落四五位 入直路塞 望腳收工

咁咪幫唔到手扯咁啲飛囉

用返董事杯跑法過骨

巴基今場同佢鬥燒

攬炒

諗到都爽

莫雷拉騎一定前跟

隔離仲要整隻美麗傳承
三隻一齊鬥搶

對上一次莫雷拉幫告東尼贏group係咩馬?
係咪數到幸福指數

巴基又大仆街，擺明隻馬唔鐘意佢啦

巴基同平湖兩隻馬吸飛既話
賭其他馬升水有著數

尾場理想回報用埋潘頓,隨時有飛

邊位手足上船

唔用佢反而驚
不過就算今次唔買都要留意走勢

最緊要巴基吸到飛

我頓都同佢搏好多第2

個個品題完會唔會俾路清一野打到七倍開跑

獸醫好似仲去緊遊山玩水,會唔會唔太緊張今次賽事

駕喜！

我想買佢騎豬

呃錢馬

求買馬教學

唔好賭畜牲

不賭是贏,十賭十騙,小賭怡情,大賭亂性

小賭怡情 當娛樂心態

馬克羅斯個best time同其他馬差兩秒
其實best time參考價值大唔大

me 追左四次

巴基隨時都有5-6倍

佢出黎熱身

當試千六米大閘

好耐無見歷險家

1200 g2蔡三重

我都想知

好有可能,女皇杯先黎真

婆娘真係成手

[盈豐駿駒怪獸家長]四月八日沙田十場日賽討論區 II

LIHKG @ Android

未出賠率已經度好馬...
有理共想 5050 翔惑

呂健威

大收成又爆

用蔡明紹搏馬

配埋炒飯

唉我睇一睇天長地久 1檔正
再睇騎師 算了

落五班先算

冷靜少少
喜盈運 一棍毆落去

上次我睇啱天長地久,冇望騎師轟左重注落去,入閘望真d,屌你吳長進嚟
當堂個心離一離,諗住搏下啦屌
望住佢出閘省佢兩野,以為吳長進終於長進啦
入直路屌你姐手姐腳咁

辣得寶

環保動力又抽外檔

我地能能3檔都跑三疊 一檔？預佢包尾搵唔到位 一係追唔切3344

呢場都好多馬可以簡

可愛寶要防啦 肥葉 3落4 加火車減一減
3班都差d開齋 有埋3檔

仲有我頓大笑 績靚

我淨係中過佢一次w今季 係睇佢幾時想再食
太冷就唔諗啦

呢場難簡 真係
1 3 4 5 7 9 11 ....

大少好呀

我地牛精輝煌 搞咁耐終於落班 強配世界第一雷神....

無限同意，同一個人同一個外檔，冇期望了

貝湯美 下年返澳洲？

唔會 我估馬會會請佢

飛得啦

肥葉配火車喎

可愛寶下星期三都報了跑馬地

千六而家都嫌短

有樣野諗既係
今年馬王 如無意外 都係 羅斯傳承爭?
咁樣 會唔會都搶埋G2 去爭馬王

呢樣我好少參考埋

可能熱身都夠然

好似五星特二全程三疊1600當2000跑

正常都係女皇盃個日一決高下,今場keep狀態啫

睇好爭分，123磅

呢場無得賭 睇馬/過關算

呢場任神仙開

佢係呢班一定有得贏，唯一係驚冇賠率今場

神威敖翔幾時去馬 我覺得隻馬4班好超 大告時日無多

預計 幾隻10倍樓下 大熱唔到佢啦下話

扮廢左咁耐都係為左jor做公司騎師炸

星期日第二場就要買佢了

吳長進 =策騎費

玩脷者咁快又跑

我地呀蔡D馬唔識攰

幾時先到星期日

呢輪推post快左好多
討論氣氛好熱烈

冇馬賭反而多人

打吡 hkir個post都冇呢兩三個賽日推咁快

幾時先再有女騎師

四月決定邊隻係馬王
邊幾隻有機會

我投馬克羅斯一票

平海福星

贏到我馬再講

冇難度

柴嫂咪係

我平
打吡 女皇盃 遮打盃

我諗2000盡喇下話

快平海成秒

平好過馬,因做放頭馬贏往往俾人睇低一線。
不過如果女皇杯仲係馬贏,咁應該冇懸念

星球馬 2400 no problem
老豆贏澳洲打吡 老母啲仔仔女女贏到2200

2400夾硬嚟都得既

3G1 dklm

睇番記錄 好爸爸1600真係勁撚到

韋達唔玩, 真係簽埋貝湯美都唔定.

無記錯好似三連霸

Yes 連個仔都香港出世

我估沈拿都應該會簽埋

係
但個馬主比人屌左好多年

This is蔡約翰

連薛達志同大告都贏到g1隻馬勁到呢

客串騎師vs馬會騎師.........

大告果陣有支持 練馬係有證明架
時尚風采勁到癲

主席短途贏咩馬呀

仲記得贏完 卡生：真係好野 呢隻馬....

後備騎師太少唔係好穩陣

其實仲有兩個騎師養緊傷 點會唔夠

句野有聲

大告專贏老馬
神威今次唔通

識貨

點解要縮1000
諗咗好耐

隻馬4班好超

係咪想減落5班

呢樣都係我諗既野

睇隻僥倖同神威差唔多馬，見人縮程咁勁自己又試下

1200都有得搏
直接1000

想賺級數 呢d 4班1000場合多新馬
佢換d配備 可能呢場會有驚喜都未定

勝得威縮去短途真係大d機會咩

我聽完你講 決定拖一拖

支持神威減分

揸膽

軍力勁食得未

我要大收成好過

而家既評分,縮程危險過增程,我估會搏

費事去搞巴基馬克卦

太重磅啦

平湖之星

你好肥

次次抽閪檔，kc今次唔好好似上次咁燒前面啦

上次drop左鬥尾400喎邊有燒

俾傳承頂住埋唔到先drop

上次際遇差到癲
放唔出 到佢想攝既時候又無位
上次擺明想埋二疊拍住傳承
我又覺得唔係專登燒

不過 呢場步速慢到癲 大家鬥爆

加陣隻馬進步咗好多
識追人 有鬥心
當然夠唔夠級數贏G1唔太敢講

大家點睇綠寶 10場得1場有馬騎
下年會唔會冇左個牌
利申 綠寶fans

幸福指數

唔好呀 無咗佢騎 又要諗多隻

不了
想問下幸福系馬主咩心態

喜盈運 落埋草地 重點係埋門先落！ 係埋門啊！！！！！！！

有緣就有牌

追到破產了

聽講條友都幾麻煩

幸福分享用田雞搏馬

屌你

呢件衫自己好難中

No

佛系

西方快車

佛牌

我頓手馬勁到

唔賭第8場不如戒賭啦

2場2000馬用2大騎師幫堆一哩馬揹飛

啤酒田回來了
又有得睇人日光日白飲醉酒

想睇佢騎五十五十停賽

有時輸錢但睇到佢賣笑個人冇咁灰

底出我師

我決定同我師分手 唔會再買wp
含淚買田雞

唔買佢就笑得出了

塑料喜執個靚檔有冇雞偷

放頭馬表演大外一氣

無

等谷草

之前比何妖亂鳩咁舞都成日有P
今次我強配皇天擊殺+減夠分
要去馬了

我田其實算係咩
好多時就算唔贏都用牛力衝到一段近比你睇
相反呀街

算係咁*

DLDLM

上面師兄睇唔好你

力架黎講算係咁

佢無學啲nigga揸槍算係咁㗎啦

力架唔衝既時候又係殘廢

力架1檔又係殘廢

情願力架排外檔drop後死砌尾段

禮拜四就已經40頁

仲有咁多日，點捱

友誼之星熱嗰幾鋪 隻手係咪小兒麻痺

幾開心 無馬跑都有水吹

外檔力架我反而留意個場地走外有無得追

我仲諗住復活節假咁長有得慢慢刨馬啦
點知跑得星期一又唔得閒 星期三又無馬跑
黎緊星期日應該玩唔到即場

等我開定先

晏就老巫好似開左

[盈豐駿駒怪獸家長]四月八日沙田十場日賽討論區 II

已開

咁鬼快 仲以為可以吹奏環保動力

依家吹住先

增左程200
我都要度度先

對手麻麻

我就跟硬架喇

發覺好多馬報都係雷潘fans
一定係四選之內

我都會 佢而家太均速 咁你增程200 擺到前 都幾好跑

理性D 佢地手馬的確係機會馬

又12檔 中內檔真係會跟

呢樣真
比得佢地多數都想交代

咪2疊跟住非常堅囉

精彩飛動會唔會發癲放
跟佢跌入步速陷阱
12檔求佢攝到入嚟

推爆佢

同我理解一樣
12檔係咪真係2疊跟住非常堅咁理想